有無清覺得夢境同埋憧憬一樣都係咁On9

只係訓左同埋未訓既分別
都係一啲唔會發生既事

兩樣都可能會發生嘅事

建議你睇多次500 Days of summer

就係唔發生 先會係夢境演出黎 等你起身更低沉

睇無痛失戀啦 仲500day

覺得你on9

認真討論 你地咪騎劫

除咗我地都冇人入-.-

騎劫師

岩岩發完夢

發夢=笨柒 咪又係夢入面開心 醒左頹廢

錯了 係個夢入面都知呢個只係夢 少少sad
醒左更加sad

又係屌你個老母發夢真係on9 又控制唔到

老是常出現

人都走左仲死唔走

憧憬係你可以控制到,但夢境好多時都好九唔撘八.

起身會好失落

試下唔好起身

我都想 以後唔醒